{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 합수모래유원지 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約に関するお知らせをお知らせします。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は、特定ペンションでのみ可能で、同伴を拒否された場合も払い戻しできません。 ペンションでの宿泊は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設の利用中に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客の責任であり、損害賠償が発生することがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターで全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 入室の際に予約したバーベキューを楽しめます。 バーベキュー料金は4人基準で20,000ウォンで、炭の追加時に4,000ウォンです。 バーベキューは現地で決済しており、入室後も予約可能です。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 すべての客室で利用でき、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットを楽しむことができます。 客室は禁煙で、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合がありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると、入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、特定のペンションでのみ可能です。同伴を拒否された場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの宿泊は青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "ペンションでの宿泊では、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時間は何時ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時間はチェックインとチェックアウトの時間に準じています。"
        },
        {
            "question": "施設物を毀損または紛失した場合の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客の責任となり、損害賠償が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使ってもいいですか？",
            "answer": "客室内で炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌は避けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターで全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "料金が誤って反映される場合は、予約が自動的にキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時にバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "入室時に予約したバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は4人基準で20,000ウォンです。炭の追加時には4,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは予約後も可能ですか？",
            "answer": "バーベキューは入室後でも予約することができます。現地で決済が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 783
    }
}